長期提供糧餉比612人道支援基金

大家好，我係一名和理非的IT狗，我諗到一個方法想長期提供糧餉比612人道支援基金

依個計劃就叫做「內容農場 - 香港加油版」

What?
就是成立一個blog/網站將近來發生的新聞及真實影片全部放上去，加埋Google 廣告，香港人利用每日搭車等車去廁所時間，用手機按這個網站廣告，產生的廣告收入全數捐款比612人道支援基金

Why?
近來的捐款只能應付短期用來購買物資及法律援助等，但香港人都有生活支出，不能長期地捐款下去；所以這個計劃的定位是 長期 穩定地 提供現金流 比612人道支援基金之用，當然也可以作為備份新聞之用

How?
利用不同devices如手機，桌面電腦，在不同時間，不同地方上這個網站，按下廣告

因為我只有一個人，現階段我諗到將每日的 Google Analyse 數據 screen capture 放上連登，因為 Google ad 要儲夠一定數目，才能將錢滙出（註1），然之後我會用私人銀行帳戶捐到 612 人道支援基金，但這個方法只能講個信字，除左我用私人銀行帳戶，還有沒有其他方法捐會更合適？

註1
當Adsense廣告收入超過100美元金的時候. Google就會將這一筆錢透過指定的管道發送. 目前較常用的取款途徑是利用西聯匯款,支票和電匯的方式.
ref:

註2
一萬元的月收入大約需要一百萬月瀏覽量
ref:

唔知大家唔覺得依條Q WORK 唔work? 求教各位高手

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

你提議612基金或者同佢地合作做啦，唔係無人蘇你架